★香港IT業有救！香港超強科技產品推出！

128買到高科技產品

超值

隻手可以當埋"不求人"用喎

咁都諗到 香港愛迪生

換到個頭轉為厠所刷銷路更好，多功能用途廣，拆晒個頭可以做拐杖，冇得輸

攞你命三千！！！
八達通，伸縮棍，不求人，每樣都獨當一面

只係用左十幾年， 八達通已經成功解決渣車比錢問題

近日，網上流傳一張「伸縮八達通」的圖，聲稱八達通準備在11月推出這款伸縮版，指有了它以後泊車嘟卡都可以好輕鬆。不過記者向八達通查詢過，八達通回應指公司亦無推出這款產品，是惡搞圖。

老貓唔好散播謠言

之前見過有司機又係有攞支棍的野出黎拍卡

一早已有司機DIY

佢專貼content farm，唔好被佢誤導

老貓可恥

Send比八達通

左軚車用？

似飛機稿多D

Ok，告到老貓份老破，冇錢去狗鐵做紙板人賠錢

source

點止呀, 打J都仲得

邊個咁得閒整咁多野惡搞你八達通呀

From Ezone Not content farm

八達通伸縮拍卡棍叫價 $128！網民嘲：蚊拍自改只需 $3

現在大部分停車場的入閘機，都設有八達通拍卡機，用以記錄入閘時間及出閘時付款，然而部分車場出入口的設計「騎呢」，有時想拍八達通卡，都不容易。所以，很多司機都會使用各種方法，例如是將八達通放到可以伸縮的棍上，然後輕輕鬆鬆坐在司機位上伸出去拍卡。近日八達通公司就後知後覺，突然打算推出一款可以伸縮的拍卡棍，將會在 2017 年 11 月 2 日，於 OK 便利店以及八達通網上商店開售！

這支「伸縮八達通拍卡棍」盡頭是一隻橙色的塑膠手掌，手掌掌心有一個圓形蓋，打開就可以放入八達通，用完就可以將八達通拿出來獨立使用。而棍的部份，看上去就像是普通自拍棍的樣子，能夠自由伸縮。這款「伸縮八達通拍卡棍」本身付有一張成人版八達通，但就不設按金、儲值額，售價為 HK $128。

很多網民都嘲笑說「後知後覺！」、「年度十大發明」，但更多網民就認爲這個價格根本不值。雖然附有八達通，但就連按金都不可以退。實際上，自己都可以用相似的物件來改裝成「拍卡棍」，效果一模一樣。有網民就說自己用大熱自拍棍改裝、有網民甚至用一支美少女戰士筆來改裝，然而最經典的還是用蚊拍。雖然沒有伸縮功能，但勝在價格至抵，最平不過 HK$3。大家的「拍卡棍」又是怎樣的呢？

high tech hi嘢
low tech 撈嘢